第一水科興夠50萬人打, 得7萬人登記, 點算好?

BioNtech 到港後重大鑊
港共擦鞋不顧後果所致

最好打果七萬人死晒

一人7支搞掂

登記BioNTech 幫你打科興咪解決到囉

政府又話 full booking ge ?

原來真藍屍得咁少

最新數字都係得七萬？

打疫苗好大可能有副作用, 但無獎金補償

會篤數

放心

身體最誠實

續BNO都唔止7萬人啦

The COVID-19 Vaccination Programme quota in the 14 days between 26 February 2021 and 11 March 2021 is fully booked.
Please stay tuned for the government's announcements on the booking arrangements. Thank you for your co-operation.

抓哂啲藍絲去打靶就啱
國之將亡必有妖孽 今日扮愛國但唔肯打國產疫苗
他日美國帶到黎睇黎反而會係藍絲走左去帶路

藍屍都有分口膠派同真膠派

唔係full booking咩

夠50萬人打但開得7萬係咩玩法

即係有沉默的700幾萬黃

又上黎攞料

打多幾針, 更有效

賴緊個網站

非洲dl安心出殯班人唔差在登記埋佢啦

fully booked喎

港人港地吹雞都唔俾面？

到時會話送俾長者低收入人士
質去老人院果d夾硬散晒佢

第一水一百萬針, 得7萬人登記, 係一人14針呀老友

係頭2星期 fully booked, 名額係7萬

咁搞實強制

打多幾支

唔計個18萬隻公墓猿，淨係個3萬隻每人戶口3隻都至少需要打18口針啦！！！

香港有17萬公務員
不 包 括 法 官 及 司 法 人 員 、 廉 政 公 署 人 員 和 香 港 駐 外 地 經 濟 貿 易 辦 事 處 在 當 地 聘 請 的 人 員

仲有堆合約工 應該都湊得夠30萬?

唔計個18萬隻公墓猿，淨係個3萬隻每人戶口3隻都至少需要打18萬口針啦！！！

咁就要放多D三跑工人出黎播下毒了

無人打？
咁咪強制自願性打

仲有10萬個退休公務員

實情當然唔係咁，係政府無人手去打。

老人家實去。

我睇泰國總理果單, 根本唔知科興係老人既效果同副作用
香港果班直接做白老鼠試藥

其實好多藍絲都唔敢打

搵埋黑警打咪十萬人

飢餓営銷, 識啲嘢下

科興係專比老人家用.....對撫養比率有咩影響，你懂的。

嘩, 仲有咁多??

連登數學家

fully booked for Biontech

如果菲律賓攻打香港 保家衛國一定係黃絲手足
藍屍一向依附強權 你估真係愛國咩

登記唔等於會打

搵英屬處女島 留尼旺 布隆迪嘅人登記啦

唔係有18萬公務員同7成人愛國愛港架咩
50萬人都拎唔到出黎?

連登又可以打飛機
明明 仲有好多人想打
不過上網名額得7萬

人有多大膽
地有多大產

放心遲下會有好多世界公民用VPN 登記

打完先俾返工 實多人去

說好的14億爭住打？

沉默的大多數你識條春咩

同濕鳩出行一樣
過兩日佢就話有50萬人打曬

打針先有現金卷
咁就500萬針都有人打

存貨量足夠
同埋跟隨應洗得洗嘅原則
所以係唔會買住其他疫苗

一人打多兩劑威力加倍

肯打就派錢

全部射落海,再搵人簽二百萬個名當打左

biontech我會打，科興不了

整個強制打針
唔係唔俾翻工
香港人已經即刻搶住要啦

益下班狗先啦

即係後兩星期未book咯😅

50萬有幾難搵
老人院一車車去都得啦

唔打咪俾入餐廳 咪有200萬人打囉

有得登記bioNtech，不過臨打之前話「打嗮，不如試下科興？」

藍屍都唔支持中國大陸疫苗

林奠都唔撚夠膽打，叫d藍絲點跟

藍絲一定信唔過

依隻病毒已經進化到合體

所以,疫苗好快就會失效

fool booking

政府SH囉

老老實實 一年先死得二百個
洗撚打咩

礦泉水打唔死人架

咁商戶唔打唔比開鋪囉，再唔夠食客唔打唔比晚市，反正你班友食開屎，只要d屎慢慢臭其實會唔多覺

所謂愛國愛港呢

仲要死班8,90歲

深藍人士實際人數

屋企有人仲係公司逼佢打
佢屌曬鬼

你走先 防疫膠即將全面進場

有啲淺黃老人家都諗住打架，唔好以為有7萬藍絲。

好似係得開左咁少位預約

好似腦場sales咁

打科興 先有$5000
咁我唔拎好過

打完冇命享

之後咪出絕招

99% 有打針先可以出境

愛國愛港嘅無組隊去打？

有打針先可以出境 班港豬實打

你點屈都唔會有人打
香港人係貪錢 但未撚蠢到要錢唔要命

有500萬人係會打

政府真係戇鳩，首先唔係人人可以打
而且你要鼓勵人打，你就應該比啲甜頭班院舍/飲食業/地盤佬打完可以免14日檢測氹班低下階層去打

咁咪答你個標題😅

幾時過期?

聽過有廢老話打完死左有錢賠, 點解唔打,
但佢地冇諗過港共係唔會承認中國制做既係唔掂. 你真係死左D 邊個醫生專家夠擔寫REPORT.

呢種打飛機真係花式

礦泉水
受污染礦泉水
打唔死人?

咪準備強制囉 問點算好
唔好諗住避到唔洗打

柒婆打777針.

Savehk 都有十幾萬人啦無人？

叫啲公務員優先接種

簡單, 遂區封, 打完先解封

強制性，所有70歲以上都要打，名義上就話因為佢地係高危人士，想保護佢地

咁咪好似當年KMT咁中計
然後輸埋

醫院的藍屍護士打先

有300萬人支持國安法驚閪

死一個都夠恐怖

疫苗只是其中一項被迫購買的支那貨，還有口罩
特衰政府買了幾十億由支那商代理的口罩，全部不合格

叫返之前DL安心出行既國家既人打完
計返香港人打既數目

3萬隻狗及其家屬呢

依班唔係要強制打咩

訂咗2000萬枝
都預咗拎黎嘥

嗰班撚樣醒過你

3萬狗唔係好撚柒愛國咩，強制打愛支針啦

防禦武肺力 x7

反手話biontech出事 全部轉買科興

推

728上環暴動手足需要你幫手

早1,2年前 日本仍然提供免費疫苗同藥物比中國
中國基本係無能力整有效疫苗

咪話有事有幾球嘢

打嘅送100蚊超市劵
一定一窩蜂去打

push

最高咋
同埋仲要佢肯認

死咗咪無得唔認
快啲叫藍屍父母打科興

真，一個就夠，不過死多啲無壞。

同銅心口罩一撚樣，嘥撚哂d錢

撳錯負評

唔使死曬，死夠一成都夠我開心

你係唔係低估左港共的無恥程度
打科興出事呢種政治咁不正確的事港共會認？
打外國貨就多多都肯認 就算打完比車撞死都會認係疫苗有事

連登仔唔好亂打飛機，
想打左國產疫苗嗱嗱臨等通關出入大陸，
既藍絲點止7萬咁少？

350% 防禦力

突襲式封區打針

以有效率黎睇，一個人可能要打幾次

工作關係入過booking網試

第一日開等咗大半日先入到system，三月頭之前全部full，無幾耐之後就full晒
65歲以上或者優先嗰班人先打得，可以幫65歲以上book完再加兩個人陪打
三月十一號之後booking未開，要等下星期一再試

好多人話上唔到網啊，爆哂仲勁過iphone

大家見到藍絲親戚問佢地打左未，話自己book左啦，問佢唔係唔信佢個偉大祖國下話

港共入果隻biontech唔係都係支那製咩

Biontech 係收左中國投資

打空氣都死啦

第一期爆晒喎。第二期未開始。

打多幾次

篤多個零先得7萬，實際有無7千人打

係，復星醫藥代工

叫呢七萬人打多次咪得囉
一支疫苗50%有效，打兩支咪100%囉

好快會強制要邊啲人打

留番幾十萬支俾林奠打到佢釘為止

破傷風咁

有乜所謂
反正狗港共已過數比鬼國

港共鐘意乜都借d籍口送錢上去
檢疫公司
疫苗公司

7萬人打7次咪夠數

個７萬人打７支都去左４９萬
有剩繼續打哂佢
唔打哂邊有得拎新貨

藍屍都未必會打
而家去打一係被迫一係傻鳩天真撚

班高棺打完全部好地地，cctoy又話打完實有事嘅。

即係要搶
biontech

真
宜家港共要做嘅，就係短時間泵晒啲錢上支那

沉默的大少數

佢地話係假野黎

每人打多幾劑lo
話唔定打到第5劑功效上到60%

得7萬隻豬兜愛國愛港愛黨

每人打多幾次

正苦包底 叫公墓員打晒

公墓員 醫護 老師

唔怕，放風話打左可以番大陸，打屎水都幾十萬on9衝去打。

事實700萬得1%支持真心政府

其實而家都冇人理所謂疫情, 每日報幾多單已經「係咩? 碰」
同埋邊有傻閪會打支那疫苗,
亦都唔少人嫌麻煩唔會去打, 根本已經當疫情好少事

大佬，愛國係工作黎既姐，點會真係搵條命博丫

樓主小心出完po被打哂淨番果D

咪好似啲新樓樓盤咁囉，每次都超額認購，但其實每次係放少少單位

藍絲：會變藍屍，不了

電腦大爆炸呀!

打一送一

每人七支

藍絲口講愛国，身体很誠實

係每人14支, 100萬/7萬 = 14.29支

做水貨賣返過強國

咁多枝應該好夠保護

林太口服液

中午新聞, 見到D名人廢老、五毛, 係到hardsell科興, 屌

睇番打柒婆枝針啦 唔係科興黎架

7x50%=350%

中3次半都無事

好嬲 等我以為自己手足有500萬人

到時死左人真係賠得成錢嘅話 政府肯定又會打鑼打鼓周圍講佢地真係會賠錢之後林鄭又笑住咁交收支票

表忠㭍支釘！？

在美上市之科興(SVA)復牌未呀？

快去打喇！

籃屍簽名都過百萬

簽名同以身試險, 係兩回事

好似係 1-全部唔中 先啱
1-.5^7=.99

0.5 的７次方
0.5 x 0.5 x 0.5 x 0.5 x 0.5 x 0.5 x 0.5 = 0.0078125

越打得多越無效?

噉有冇高棺打完有咩頭暈身慶。

放心啦, 一定篤數, 篤到用哂

重有幾水味來, 但訂左共750萬劑科興, OMG

檬伯伯打完重係甘檬

都仲有2萬剩

打水漂

屌! 唔好講出黎喇
一陣又要去買人頭去加登記數字架
80億唔夠用架

放到過期 都照俾人打
Biontech可能入一水 之後要大家打科興

最好全港廢老去打

港共打左兩日飛機 , 迫到啲人排晒長龍影靚相 , 應該好多人 , 不過數據一出就收晒皮

餘下o既比林鄭當KY用

老人院都唔只7萬啦

改Label咪得到
科興即變 BioNTech 同 阿斯利康

先減左果3萬先喇, 佢地現時地位最高

收聲積下口德啦

又唔見果斑日日上電現9upY理D人死?

起碼啲廢老係爭住打

any links?

爆晒額唔俾預約先呢個數. 咁都可以打飛機. 其實真係無得輸.

港共製做武肺疫苗緊絕咋, 點解只可約2星期

藍屍已成condom

哭𠹌咗

個7萬人打多6次

咁多貨佢地每人打多幾支 一支50%打多幾支就可以同其他疫苗保護率睇齊

霞姨味好濃，講啲嘢根本正常人都唔會講，乜嘢打完好興奮、支持中國、中國人要打中國針...

遲下唔打疫苗唔比入機場範圍你荒死無人打

畀條臭閪當水飲啦

速龍先生幾時打針死

之前high冰
現今high科興

佢哋係廣州監獄努力緊